（緊急）有冇人仲有幾日就考試，但連note都未睇過

第一課已經唔知up緊咩

讀ive?